今日其實係粉嶺女義士生日

大家可唔可以同佢講句生日快樂

生日快樂呀

生日快樂

推

你有冇睇新聞嫁，佢有精神病嫁！

有睇，已fc 你全家陣亡

有精神病就唔可以同佢講生日快樂？

仲報埋你全家生cancer添

您臨走都想我地講句口號。 生日快樂，光復香港，時代革命!

我地一定會成功。

Happy birthday

生日快樂願你再臨一個有自由既世界

happy birthday

生日快樂

五大訴求，缺一不可

HB

大家要記住佢為我地既堅持
五大訴求 缺一不可

生日快樂
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

生日快樂 來生不做中國人

hbd

生日快樂 一路好走

希望你依家快樂

五大訴求，缺一不可

生日快樂
係天堂要快樂

屌你老母，你全家都準備死

生日同精神病係兩回事嚟

哦
咁你想講啲咩

生日快樂，把悲傷留給今世，下世一路先明

生日快樂。
願那邊沒有煩惱。

要幾唔開心先會選擇生日前走

happy bd

生日快樂
生者奮然，死者安息
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

生日快樂🎁

光復香港！ 時代革命！

salute

生日快樂丫

生日快樂
辛苦哂你，好好休息
RIP

生日快樂，一路好走

辛苦哂 總有一天會再眾

生日快樂啊

手足生日快樂
我地會幫你行埋剩低嘅路架
就用香港嘅重光作為你嘅生日禮物！

五大訴求 缺一不可

Happy Birthday

生日快樂呀 我地唔會忘記 你放心

喂呀唔想喊
我地會代你繼續行下去
生日快樂

生日快樂🎁一路好走

生日快樂，希望你去到一個唔再悲傷嘅地方

食撚咗屎呀你?
定係你全家食屎大, 養到你個仆街仔都一齊食屎?
我屌你老母、你個妹、你個女、你個女嘅所有後代
你全家都食屎

So？

生日快樂

希望下年可以帶份生日禮物俾你
就係我地贏左

何小姐
生日快樂

生日快樂, 我會代女烈士你走下去

生日快樂......

生日快樂。

生日快樂 希望你係天堂過得開開心心無憂無慮

你都有啦
咁又點

其實話佢精神有問題FC左未
你知啦黨好興自殺/ 被自殺一定係有精神病/ 抑鬱架嘛

生日禮物 我一定會送你光復左既香港比你

Happy birthday. And rest in peace.

生日快樂 祝來生不做中國人

生日快樂
我地唔會忘記你既犧牲

生日快樂

明年今日希望我地可以大大聲係你面前講，香港已重光

邊度講佢今日生日?

手足記住要留低條命睇暴政滅亡！清算黑警！

祝你永遠快樂 再無痛苦
光復香港 時代革命

happy birthday, wish u r always happy, be a happy angel

生日快樂😔

生日快樂
香港人 加油

祝你生日快樂

生日快樂😭😭

一路好走！
好心痛！！！！

你老母落地獄

生日快樂
希望你係天國開開心心

5毛死全家

生日快樂🎊🎂

咁又點 ? 你想表達d 乜？

生日快樂🎂

生日快樂今日唔敢睇關於你既新聞對唔住

生日快樂
我地會繼續行 請你係後面陪住我地

生日快樂 我地幫你走落去

生日快樂
手足請安息
光復香港 時代革命

生日快樂 我會代你贏返香港

生日快樂 光復香港 時代革命

生日快樂 rip

生日快樂 希望你係第二國度可以開開心心啦

代你行落去

生日快樂
原來我地未送到份生日禮物俾你
但你等多陣
只會遲到 一定會到

唔好拎自己啲病出嚟講啦 病向淺中醫啊

生日快樂
慢慢行 下世唔好行錯路 再來香港了

生日快樂
五大訴求，缺一不可

生日快樂
願你往後再冇煩惱

Hbd rip

生日快乐🎂

女義士，希望你在另一邊過得好
我哋會努力，香港人會努力，願你安息

你咩年代呀 精神病得罪你？

生日快樂
下一世要開開心心

RIP 民主仲有一天會來
HAPPY BIRTHDAY

唉
生日快樂

生日快樂
願你以後開開心心 再無痛苦

生日快樂 來生再係煲底飲返杯

我地唔會忘記你
生日快樂

生日快樂
香港人唔係中國人

嗯 你係on9大仆街

生日快樂 希望你唔洗再受苦

生日快樂 要死既唔應該係妳...

生日快樂係天堂要幸福呀

生日快樂 來世做我女朋友

生日快樂 我地會幫你繼續行埋條路落去

生日快樂

五大訴求 缺一不可

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

生日快樂
來生願你出生於民主自由快樂的國家

生日快樂！

生日快樂，我們會堅持下去的

生日快樂💛

生日 快樂

生日快樂🙏

生。日。快。樂

Happy Birthday 希望你係第二個地方會開開心心

生日快樂 五大訴求 缺一不可

Happy birthday 我地會贏架

精神病唔可以生日？

生日快樂一路好走

生日快樂阿，我地會代你行埋落去

生日快樂，我地會KEEP FIGHTING

生日快樂RIP

所以呢

生日快樂咁大個仔第一次理呢啲生日po希望女義士幸福

你全家含撚

生日快樂
願你在天國安息

生日快樂
知道你既生日願望一定係五大訴求缺一不可
放心至少我一定堅持落去

生日快樂
五大訴求 缺一不可

生日快樂...

生日快樂
希望義士係天堂生活得開心

好好休息

生日快樂 你嘅生日願望我地會好好幫你實現

生日快樂絲❤️

生日快樂啊
願你係平安既地方
我地會做埋你個份
五大訴求 缺一不可

生日快樂
希望你能夠自由同快樂
以後再無需要煩惱同擔心任何事

五大訴求 缺一不可

咁都祝返你長命百歲
惡疾纏身啦

Happy birthday.
To you and me.

光復香港！時代革命！

生日快樂
五大訴求 缺一不可
香港人要堅持

香港人應該多注意心理健康
考唔到ACO咪下次囉 咁無讀大學係難揾工啲㗎啦

屌你老母

生日快樂希望你在天國會開心

RIP 生日快樂🎂

光復香港！
生日快樂！

生日快樂！

五大訴求！缺一不可！

生日快樂 會完成妳既願望

生日快樂，光復香港，時代革命!

生日快樂 光復香港

生日快樂 我相信你會去到一個開心好多的世界

最後一程有香港人一齊祝福同送上
相信團結係最好給您的禮物
願安息
光復香港！ 時代革命！
街坊上

生日快樂
五大訴求缺一不可

生日快樂
RIP

咁又點？你想講咩？

生日快樂....下世唔好做香港人, 唔好做中國人....

生日快樂 RIP

Happy Birthday .

光復香港 時代革命
生日快樂

生日快樂！
份生日禮物可能會遲到 但絕對有拖無欠

有精神病無生日咖?
你係咪有病?

生日快樂
至少妳現在自由了

生日快樂🎊

生日快樂！等我地勝利後再係煲底同你慶祝

粉嶺有2位義士.....係邊位....

你全家都有喎

生日快樂
再來也許要天上團聚
眼淚還是留給天撫慰

手足們，我地唔係自己一個人，每個人屋企都有唔同既事發生，我感受唔到你感受既無助，你偶然亦可能感覺到孤單，但絕對唔會孤獨，你回頭望既時候，我們都係你身邊支持你。

唔開心既手足，不如休息下，再一齊行落去？

我地互相應承過大家，一齊係煲底相擁，你唔會唔記得嫁可？

有需要人陪黎呻既，我會第一時間沖出黎，大家都好樂意一齊出黎，唔想再有人選擇自己一個走了

咁點

唉

生日快樂!

生日快樂!!

生日快樂happy birthday

永遠懷念 生日快樂

你全家都有精神病

生日快樂🎉
我地會繼續努力！唔會放棄

手足 生日快樂
一路好走

生日快樂

願主與妳同在！

生日快樂！光復香港

生日快樂
我會一路記住五大訴求缺一不可
願你一路好走

生日快樂 心想事成
五大訴求 缺一不可

多謝你對香港既貢獻 生日快樂

生日快樂 我知道你已經堅持左好耐 如果天堂上到連登 你一定要返嚟睇下我地

生日快樂呀!

生日快樂呀...

就算以前有精神病
會跳都係因為個殺人政府令佢跳

你冚家都有精神病嫁喎！

....

生日快樂
希望你喺另一邊可以開心
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油
九月七 機場見

生日快樂
祝你願望成真

生日快樂....

手足，生日快樂

生日快樂啊！生日大快樂啊！我祝你快樂！係上面守護手足！香港人都要都會快樂！！！

生日快樂

辛苦晒你喇，好好休息啦

生日快樂啊🎂

生日快樂
可惜唔可以同你親口講

生日快樂

我地將 光復香港 送俾妳做生日禮物

生日快樂！
We love you😭😭😭😭

生日快樂
我哋會為你取回你應得嘅

生日快樂
來生不做中國人

有精神病唔比人生日，你黑警嚟㗎？

生日快樂願你有個自由嘅世界
各位手足唔好再犧牲條命啦

生日快樂五大訴求，缺一不可！

生日快樂 願你係另一方生活愉快

生日快樂
希望你來世可以去到一個自由既地方過下一世
係個天記得睇住我地呀

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂

手足們 夠啦 頂唔順

生日快樂希望你早日安息！

Wish you well at the other side, our dear sister, you will be remembered for the rest of my life

Happy Birthday一齊送返個香港俾佢

生辰快樂

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

生日快樂🎊
光復香港 時代革命

我知你死全家呀

生日快樂祝你身體健康 美貌常駐

生日快樂 祝你幸福

生日快樂 我地會完成你想我地完成既事

so?

同佢同年, 生快!
來生不要做香港人了

真係要珍惜身邊既同路人
講聲加油 支持你
唔好慳咁簡單既一句
有時可能就靠你一句救到你
真係一個都不能少

精神病咁依家係咪死左人呀屌低老母

生日快樂🎂
香港人會為你行埋餘下既路 你安息啦

生日快樂
放心
五大訴求，缺一不可
我地知道的

生日快樂
我哋會繼續走下去，直至光復香港
送俾你做生日禮物

義士一路好走，香港呢場硬仗，我地頂硬上！

生日快樂
願來生活在自由的國度

咁又點撚樣 全港有二百萬人都肯撚定有精神病啦

生日快樂
光復香港
時代革命

生日快樂
你嘅生日願望等我地幫你完成！

生日快樂願那邊不再有悲傷

生快

生日快樂 會為你繼續努力 希望你係天國會快樂

生日快樂，你未行完嘅路，我地幫你行落去。

生日快樂
希望另一個世界可以令你舒服d

生日快樂……

happy birthday
rip

點解死嗰個唔係你

生日快樂
我 一 定 會 幫 你 地 行 埋 落 去

生日快樂祝你下一世永遠快樂

生日快樂啊
辛苦你喇 我地會繼續努力
你好好休息下啦 知你都攰喇

生日快樂！！！
Your spirit shall live with us

又一隻狗,block得

生日快樂
希望你係天堂，不必再擔憂

生日快樂 願你在天國安好

生日快樂
願你係天國守護我地

Happy birthday ar lady. Wish you all da best in the other life.

生日快樂 我地唔會忘記你

生日快樂 願你係天國開開心心

生日快樂~

我可以做證 我睇住佢全家一齊死既

rip

生日快樂🎁
五大訴求 缺一不可

願安息
五大訴求 缺一不可

生日快樂，希望你來生有一個快樂人生

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

餘下嘅路我地香港人會為你行落去！

生日快樂吖
希望你睇到

生日快樂
你既生日願望 我地幫你實現

還返條命啊

手足, 生日快樂
我想借位同其他手足講一句: 行佢老母!

生日快樂😭
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

辛苦晒你了
去到另一個地方一定會幸福

生日快樂🎂
一路好走

生日快樂啊🎂
原來同我生日差2日

生日快樂，希望你來世可享真正自由民主

琴晚天頌走前 有為你而默哀
對唔住冇好好保護你
但我地唔會放棄
生日快樂 希望來世你是幸福快樂的

生日快樂

願你係另一個世界嘅生日 過得更開心

你都有精神病

Happy birthday!!!

生日快樂，我地會同你行埋落去!
願安息

生日快樂 一定要快樂

我會代你，在地上看見港共崩潰，麻木不仁的黑警，亦會受天譴

生 日 快 樂

生日快樂
粉嶺邊度 講唔講得 想獻花

妹妹 生日快樂

生日快樂
大家每代你一直行埋未完既路
五大訴求, 缺一不可

找問米婆或世界各地通靈人士聯繫失蹤的香港人

生日快樂
Rip

生日快樂❤️

生日快樂阿

五
大
訴
求

缺
一
不
可

生日快樂 我地會幫你堅持落去

生日快樂
我地一定會贏 你放心

生日快樂，我地一定會贏架

生日快樂我地會贏返香港架！

生日快樂，光復香港，時代革命.....

唔可以再畀義士離我們而去，請大家幫助推廣「情緒急救」，幫身邊朋友脫險

Happy birthday 會幫你完成遺願

生日快樂

你既遺志 我地唔會忘記

你老母係雞黎架

生日快樂
你既意願我地接收到

屌
生日快樂

你老母全家比狗屌

生日快樂
今次要抽支好籖呀

生日快樂 手足要投胎北歐做個自由人

生日快樂🎂🎁🎉
安息

女義士 一路好走同生日快樂呀
希望你能夠係第二個世界得到真正嘅自由、公義、民主同快樂，同時我地在座每一位永遠都會悼念你，贏咗依場仗我地買花俾你啦
條路雖然好辛苦，但我地會行埋你嗰份㗎啦！
安息啦

香港人，加油。

生日快樂
五大訴求 缺一不可
我哋會幫你行落去

Happy Birthday!
我哋知架啦！
五大訴求，缺一不可！
香港人會加油，唔會放棄

RIP 但生日快樂

生日快樂 可能係上面食緊蛋糕了

生日快樂呀 願你只剩下快樂 平和 同美好

生日快樂！在另一個世界要活得健康快樂呀！

生日快樂

光復香港時代革命

生日快樂！

光復香港
時代革命

生日快樂啊絲打
希望你去到另一個世界會開開心心 再冇憂慮

做aco可唔可以有生日？祝你生日永遠不快樂

屌你老母全家死清光 好行唔送

生日快樂
我知道你依家喺更美麗無憂嘅地方
希望你永遠開心快樂不再受困

義士生日快樂

happy birthday 希望係天堂你會過得開心d

生日快樂
五大訴求，缺一不可。

Hbd

生日快楽

生日快樂
如果你投胎再做香港人的話
我哋會準備一個自由嘅香港比你
宜家就等你嘅靈魂休息一下先啦 你攰啦

Happy Birthday

我地努力埋你嗰份

祝你家族生生世世為奴為娼

生日快樂
頂住啊咁多位手足

生日快樂
問心真係唔支持你咁做 會想大家一齊見到個成果 大團圓嘅結局雖然老土 但好受落
五大訴求 缺一不可

生日快樂呀！約定你煲底見！

生日快樂
希望你可以安息

生日快樂

你既犧牲唔會白費

生日快樂我地努力緊架啦

今晚想係佢樓下獻花

生日快樂
rip

五大訴求 缺一不可
生日快樂

五大訴求，缺一不可

生日快樂，早日安息

生日快樂...我地會永遠記得你 我地愛你 !

生日快樂
喺上面要開開心心
我地會同你行埋佢

生日快樂
我地會幫你行埋落去

生日快樂！願你一生平安快樂！

生日快樂，願安息

Happy birthday!

生日快樂
煲底見

我哋會努你完成你嘅遺願
五大訴求 缺一不可

生日快樂
五大訴求
缺一不可

生日快樂呀！唉，唔知點解聽到呢個消息個心仲up

生日快樂，請睇住我地一齊幫你行埋你果份。

生日快樂
你想要嗰5個生日禮物好快會後補比你嫁
等我地一陣

生日快樂

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

生日快樂 希望你係天堂可以好好生活

你直頭食屎死全家

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

生日快樂。想送實現五大訴求比你做生日禮物。不過會遲到，希望你安息，我地會努力。

生日快樂啊，多謝你為同路人既付出，我地會繼續努力。

生日快樂。我們會為你繼續走下去。

生日快樂😞
終於擺脫到苦況 希望你今日生日係另一個世界開開心心

我都係 一手已FC

生日快樂
你無錯
香港人 支持你
You will never walk alone
我們與你常在
加油
撐你
辛苦你

樓主可唔可以tg我 想fc 義士好似係中同

HB
We walk for you

生日快樂
願你在自由的國度無拘無束
香港留給我們為你走下去

生日快樂

一路好走絲打

唔喊

好快你會俾人網絡欺凌到有精神病

生日快樂，一路好走，香港人會替妳走下去的了

睇左 你死全家

生日快樂行埋你嗰份

生日快樂
Never forget
Never forgive

生日快樂 我地唔會令你失望架

生日快樂😭

生日快樂 我哋會贏㗎

生日快樂，願你在另一方安好

生日快樂
請安息 願你在個冇痛苦嘅快樂國度好好過活
香港人齊上齊落！五大訴求 缺一不可！

生日快樂希望你係個邊過得開心幸福

生日快樂 希望你之後過得開開心心

生日快樂 我地會代你走落去

生日快樂

係餐廳睇呢個post睇到想喊

唔知講咩好
我同佢同年同月同日生⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯唉
點解要咁傻⋯⋯⋯

生日快樂啊！

生日快樂！我地會幫你行落去

生日快樂，一路好走🙏🏻

我都係今日生日呀
但一點都唔快樂，明白佢

生日快樂
希望你得到真正既解脫
你想要既野 我地會為你繼續爭取
唔好望番轉頭啦
來世搵住好人家 做個自由快樂既人

生日快樂 希望你收到

生日快樂
五大訴求 決一不可
光復香港 時代革命

點知道生日 有fb ig?

btw 生日快樂

生日快樂啊靚女

happy birthday，
祝天天 開心快樂！

生日快樂
光復香港，時代革命

生日快樂🎂撐住

生日快樂🎁

你全家唔止精神病 同死撚曬啦 已fc

開放式討論以不同形式關懷手足
我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線

中學同學 有fb

生日快樂 希望你可以投胎做美國鬼婆

生日快樂..

講野比d人性好無

佢全家死晒所以癲撚左Sorry
#已fc

生日快樂

五大訴求
缺一不可

應承我，唔好再犧牲自己，我地既生命好寶貴，
我地生存一日，政權就唔會有好日子過

生日快樂 :’)

生日快樂
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

元堂要快樂

生日快樂🎁🎂

生日快樂。。。

生日快樂
我地會代你繼續戰鬥落去

祝你生日快樂😊

絲打 生日快樂
永不忘記你嘅付出

五大訴求 缺一不可
一個都不能少！

生日快樂

光復香港 時代革命

生日快樂
係天堂要過得開心

DLLMH

生日快樂
r.i.p

生日快樂 同埋 對唔住

屌你老母爛臭閪, 把口好似你老母個閪咁臭
你唔配做連登仔, 走喇你

Happy Birthday
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

生日快樂, rip
希望你係天堂度生活得快快樂樂.
我地會繼續行埋你個份!

生日快樂 我地唔可以對唔住離開我地既手足

生日快樂🎂🎊🎁🎈🎉
願你再無憂傷

你要快樂

生日快樂
你喺另一邊要快快樂樂 睇住我哋贏
光復香港 時代革命

生日快樂 我都係今日

生日快樂

五大訴求缺一不可

為左九位義士，為左付出過既人，為左香港，我地會戰到底！

Hide Blocked User - 魔鬼在細節

生日快樂喺天堂要開開心心呀

生日快樂
希望你係另一邊會開開心心
光復香港，時代革命!

講唔出口生日快樂.......會上天台

生日快樂
份禮物hold住先，我地會贏個香港黎送畀你

生日快樂
來世給你幸福

已FC你全家生cancer

生日快樂 我地唔會放棄 至少我唔會

生日快樂
遲早我地所有人都會再聚首一堂
多謝你！我唔會忘記你

生日快樂
係天堂生活快樂

哇 你歧視人呀？

睇咗新聞 你老母做雞比狗屌

happy birthday！

手足，生日快樂，你既精神與我們長存

生日快樂
我地一定會行落去

生日快樂 來生不做中國人…

生日快樂
祝你來世可以生活係自由既國度

生日快樂 願你安息

我屌你個老母臭化！？你乜撚嘢事呀你！？有無精神病，有乜撚嘢關係呀！？屌你個老母！

但我同你講呀，你條撚樣有精神病就好撚有關係呀！我仆你個街，你有病就死撚埋一邊，吽撚到出菇仔都無人會理你，唔好出嚟獻世！唔好褸屌咁撚犯賤！唔好係度講啲無理啦更嘅嘢,無撚意思架！屌你個西！

仲有呀，你唔想死撚埋一邊，就趁呢幾日天陰陰落下呀，好趁地淋喇，知唔撚知呀？屌你老母

所以？

生日快樂吖

生日快樂，下一世唔好再返嚟香港啦，不過香港人唔會忘記妳。

Happy birthday 🎂🌼

生日快樂
我地一定會補返生日禮物俾你！

有又點 都正常過你呢條on9仔

點解要咁傻 仲有好多人同你一齊行 生日快樂

生日快樂，辛苦你
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
代你走下去

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
比我用上面嘅口號代替生日快樂
因為你最想聽到嘅..係我地嘅口號

唔好再多個人好無，作為男人，每一次都忍唔住喊到豬頭咁..
煲底之約，我地約好左架，唔可以離隊知唔知呀！喊左成晚，係廁所回緊呢個post,又喊多次..

生日快樂，五大要求，缺一不可！

生日快樂

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

生日快樂 希望你下世可以喺一個自由、無憂無慮嘅世界到
香港人唔會忘記
光復香港 時代革命

生日快樂
一個都不能少

生日快樂
我地會繼續努力 五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命

手足生日快樂
你以死明志既精神同最後所講既, 我都會記住
我地一定會努力
五大訴求, 缺一不可
你休息吓先, 他朝另一世界再見

生日快樂
我地會努力行落去！
五大訴求 決一不可

妹妹，生日快樂

生日快樂我地會幫你走下去

屌 生日快樂 返黎好冇

生日快樂呀 希望第時有機會再見 會係一個理想嘅香港 大家都開開心心

生日快樂
我地將來喺天堂一齊除口罩啦好唔好

生日快樂！你要在天上面睇住我地係煲底除低口罩慶祝勝利啊！！

生日快樂🎈😭

生日快樂！五大訴求缺一不可！

希望你永遠快樂

生日快乐

生日快樂
希望你係另一邊會過得快樂

生日快樂 願你在一個自由和沒有煩惱的世界

生日快樂祝你做個開心既天使
點解你地會知今日係佢生日

樓主係咪識佢?
介意俾個名, 或者稱呼我知嗎?
我想記住佢個名
我想叫佢個名, 祝佢生日快樂

生日快樂，希望你而家真係快快樂樂

生日快樂🕯️

生日快樂
希望你去到另一個世界會快樂
五大訴求 缺一不可

生日快樂，喺嗰邊希望你生活得開心

新聞報埋你全家比狗屌呀

生日快樂，第時一定會再見

生日快樂 希望大家加油 RIP

屌你老味大陸仔

屌你 你全家都有精神病啊

生日快樂 義士！
我地今次一定會贏

生日快樂，唔好再掛住d傷心野，淨低就等我地黎完成。如果有來世，希望你會見到我地努力的成果

生日快樂🎂
依度都好多人同你慶祝啊

生日快樂
願你喺天國再無痛苦，開開心心

生日快樂!
祝你係天堂開開心心, 永無痛苦

Rest in peace 願保佑香港

生日快樂 放心我地一定幫你行埋落去

大家今晚十點一齊嗌生日快樂畀手足聽？

生日快樂 你既生日願望 你既夢由我地你幫你實踐！

你媽死了

生日快樂
香港人唔會比你嘅犧牲白費
五大訴求 缺一不可

生日快樂

我都想跟機

唉

Btw 珍惜生命，好想同大家煲底團聚

生日快樂
五大訴求，缺一不可！

生日快樂 我哋唔會比你白白犧牲

生日快樂
一路好走

生日快樂, 以後要開開心
我地會加油, 請繼續守護我地

生日快樂 希望你喺第二個世界活得開心

我屌到你老母個臭閪都有精神病

一路好走
我哋會繼續在抗爭路上走下去
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

生日快樂 :(

生日快樂

大家要記住,未係煲底相擁之前,我地都唔可以輕易放棄

生日快樂🎂
下世會自由的

有病咁又點? 屌你老母，吧口咁撚臭

生日快樂 希望你會安息

祝你全家安息

生日快樂，希望你依家係開開心心 ...

生日快樂 唉一路好走

生日快樂 我地會為你走落去

生日快樂，天滅中共

生日快樂 希望您來生比今生更自由快樂

Happy birthday, 我哋唔會放棄㗎你放心
一個都不能少

生日快樂
我地會完成你未做完嘅嘢

生日快樂🎂😭😭

生日快樂......但我好想同你當面講

生日快樂 祝你係第二個世界活得開心

Happy birthday :(

生日快樂。祝願一切安好

生快HB

生日快樂
我地會加油

我都係今日生日
希望你係天堂過得開心 要睇住我地贏既一日

我想信拉左1200 人，每日都會有義士生日

Happy birthday and Rest In Peace

生日快樂呀！

生日快樂 祝你願望成真
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

生日快樂

一路好走..

生日快樂 我地會一直行出黎幫你實現你嘅願望

生日快樂
五大訴求
缺一不可
我地會繼續代你走下去

生日快樂呀老友

生日快樂🎁🎊🎁🎂

生日快樂
祝來生遠離中國

生日快樂 祝你係上面開開心心

生日快樂，我哋會代你撐落去
光復香港，時代革命

今晚一齊份粉嶺好嘛

竟然仲有人未block佢
block咗好耐

Happy Birthday!

願你生日快樂

生日快樂～

生日快樂
對唔住

生日快樂
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

有呀，仲話你全家死絕攞你地啲肉攪碎餵狗，睇見都好撚興奮呀屌你老母臭閪

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

生日快樂呀，希望你係天家會幸福快樂

dllmon99

生日快樂
有機會我地再一齊同你食生日蛋糕唱生日歌慶祝
好嗎？

魔鬼在細節 又係你條搏出位嘅ON9

推到樓主見到

生日快樂 我地會代你行落去

生日快樂呀
我地一定會追討返，五大訊求，缺一不可
希望你安好，多謝你

生日快樂。
光復香港，時代革命。

屌你老母你同黑狗同罪
btw生日快樂to美麗的女義士

生日快樂呀 手足

生日快樂
點解要咁傻

生日快樂
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命！

生日快樂
祝你係另一國度生活得開心快樂自在
遠離一切煩惱

生日快樂...一直以來辛苦你啦…

happy birthday...RIP

生日快樂呀手足

屌唔怪得你條撚樣連aco都考唔到

生日快樂手足

生日快樂🎂
RIP

生日快樂🎊
五大訴求 缺一不可

生日快樂
五大訴求，缺一不可
所有手足，缺一不可

願你得享平安 脫離苦難
生日快樂

絲打生日快樂
祝你係另一個國度自由自在生活落去

Rip 生日快樂 我地會幫你行埋落去

勝仗那天，
希望可以有個墓碑/牌帶你地咁多個一齊去煲底。
總有咁多位 唔開心諗唔通真係要上黎搵人傾

生日快樂
希望你係另一個世界生活得開心啲

生日快樂🎁🎉

有精神病就要自殺？
就冇良心冇血性係咪要凌遲？

生日快樂
願你永遠開心

其實精神病 都好普通
可能宜家好多香港人都有mild depression ptsd
大家都suffer

生日快樂一路好走

連生日快樂都講唔出口

生日快樂 你既訴求願望
我地二百萬人一日未完成一日都會出嚟抗爭，永不食言

五大訴求 缺一不可

嘉盛苑嘉明閣？呢句「生日快樂」，我晏啲搭車過去同佢講，佢只有 27 歲，咁後生，唔應該走得咁孤單

Happy birthday to you🎶🎵

Happy birthday to you🎶🎵

Happy birthday to🎶 you wu 🎶🎶🎵

❤️Happy birthday to you❤️

生日快樂 我地好掛住你

生日快樂

我地一定會光復香港俾你睇

生日快樂，願你可以感受到天國自由既空氣，香港人會堅持落去

生日快樂
光復香港 時代革命
我地笑著天堂見

生日快樂，我哋會為你繼續五大訴求

生日快樂五大訴求 缺一不可

生日快樂我哋唔會停步

生日快樂
請安息

祝你快樂

係香港長大有正常思想既人
比人迫到有精神病既又點只佢一個

生日快樂 希望下年香港人再記起你時
我地會爭取到/建立到一個更好真係屬於香港人既政府
如果最後只係打回原形 我好快會同你相見

呢個時勢大部分香港人有精神病都唔出奇

生日快樂 🎂願來生不做中國人

生日快樂 我地香港人會為你繼續行落去
光復香港 時代革命

生日快樂
香港人加油

新聞仲話你冚家晚晚俾人屌屎忽好撚嘈
仲生撚晒性病 又菜花 又梅毒 乜都有

Happy Birthday you
I sincerely wish you’re happy and peace in heaven now.

死者係6月5日生日不是9月5日

閘住！我識果位粉嶺女義士唔係今日生日喎！

??

你有無睇醫生呀，你全家生癌呀

happy birthday..

生日快樂呀, 我地一定會再見嫁.

生日快樂
下世唔洗做中國人

生日快樂我哋一定唔會辜負你

生日快樂，一路好走。

生日快樂

907 機場
908 美領

光復香港 時間革命
五大訴求 缺一不可

生日快樂 義士

生日快樂
希望你投胎嘅時候，香港已經醫好左

收嗲啦 你全家過唔到中秋

生日快樂
你未完成嘅野，我地會幫你完成埋

你全家死哂開唔開心呀?
我地慶祝緊啦

生日快樂, 對唔住 我地唔會放棄
五大訴求 缺一不可

生日快樂 我哋會努力

浩氣長存

光復香港
時代革命
生日快樂

HAPPY BIRTHDAY ,

生日快樂，我知道你會同我地同行

雖然你放我地飛機，但我知就算我地見唔到你你都會係煲底同我地相聚

生日快樂, 希望你係天堂過得開心

生日快樂
來生不做香港人

生日快樂！在天國要快樂

生日快樂呀，手足
我地一定會贏返香港返嚟架

生日快樂
五大訴求 缺一不可
下年補送返個光復左嘅香港比你

生日快樂
我地會幫你行埋剩低嘅路
五大訴求 缺一不可

Happy birthday

五大訴求，缺一不可

無知一問 咩係ACO

生日本應快樂
願你在天堂快樂
願你來生 活得更加快樂

生日快樂
她雖走得早 他青春不老 灰色的軌跡 磨成血路

生日快樂！！！！

生日快樂
香港人會繼續同你行落去
直至贏嘅一日 光復香港

生日快樂 希望唔會再有痛苦

happy birthday :(

女義士，靚女，你近來點呀，生日快樂呀，我地香港人都係輸緊，5大要求，幾個月，得1樣答應，有幾個兄弟姊妹去左你果道，有好多人重傷，有1000幾人拉左，香港人都會繼續努力，完成你未行完的路，有樣野想你幫幫手，太子站有個兄弟姊妹好似出左事，想辦法幫下我地 ，時間有限，多謝，祝你一切順利，開心快樂ones so
so was jimmyjimmy

生日快樂！
五大訴求 缺一不可

生日快樂，光復香港，時代革命

生日快樂 祝你來生快樂

手足
生日快樂
你會喺另一個國度睇到香港重光之日!

生日快樂😊😢

生日快樂 贏左我地再團聚好無.....

生日快樂🎂
大家愛你 你喺天堂要開開心心

Happy birthday
五大訴求啊 唔比袋住先

生日快樂呀
禮物後補 會將光復咗既香港送俾你
會幫你走下去
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

生日快樂 願你在無痛苦的世界休憩

你全家過唔到今晚 已fc

生日快樂我哋唔會忘記你

生日快樂:( 手足！

生日快樂願你在天上看見我們勝利的那一刻

生日快樂呀。
希望妳投胎搵到個好屋企， 健康快樂去遊歷一次個世界

點解要咁傻 生日快樂

生日快樂
希望義士下世會過得開心啲

生日快樂
下世希望你享受到民主自由

你話係就係咩，新聞話你老母俾狗屌添呀

生日快樂
尋日一直唔敢睇太多相關新聞
隔左一日再睇都係喊到仆街
五大訴求 缺一不可
我地會為你行落去
願在天堂沒眼淚

生日快樂 你一定要過得開心 呢3個月辛苦你喇
我地會代你行落去架

生日快樂係天堂要過得幸福呀

咁又點？

生日快樂
手足願你下世要活得更好

生日快樂 我地會行落去

生日快樂 我地唔會放棄

生日快樂，希望你能到一個自由的世界

有睇，仲fc咗你冚家生末期癌

我哋一定會！
幫你同之前所有嘅手足行埋落去，直到成功！

生日快樂
願你平安 不再痛苦

生日快樂呀妹妹！！希望你係世界另外一邊得到平靜和安詳！

Happy Birthday!
希望你在那邊開開心心

生日快樂
下世要幸福

生日快樂 希望你係天上面可以生活得快樂

生日快樂 🎊

你全家壽終正寢啊

生日快樂香港人要幫佢行埋淨低嘅路

生日快樂. RIP

Happy Birthday!!!

生日快樂！我地會代你走落去😭

我唔知講咩好
btw 生日快樂

.... 生日快樂

魔鬼在細節
#125978

係精留水
時事台煩膠
175 吉利汽車打手

生曰快樂

生日快樂🎉去到嗰到要開開心心
我地會努力埋你個份
五大訴求 缺一不可

生日快樂
我地會為你堅持落去
五大訴求 缺一不可

生日快樂！
願你可以活喺自由快樂嘅國度。

你份生日禮物我哋仲準備緊，但一定好快送到比你。

「光復香港，時代革命。」

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

生日快樂

生日快樂，願妳來世能生於無紛爭既世界，一生快樂

唔講呀,自己一個人咁就走左去

我地會為你一齊行落去！生日快樂

生日快樂
好對唔住 保護唔到你

生日快樂
希望你宜家開開心心係第二度自由自在咁生活

光復香港，時代革命。

將來你如果不幸再投胎來香港做BB女，希望你已經能夠不知不覺享受到，上一代為你爭取的民主自由。

happy birthday, sis..

生日快樂 希望你係第個地方會開心

生日快樂

光復香港！ 時代革命！

生日快樂，祝永遠自由

生日快樂
希望你可以係天上邊過得好啲
我地會有一日同你一齊睇到我地所追求既香港嫁

Happy birthday !!

生日快樂
五大訴求
缺一不可
一定

為左呢場運動死
我唔會祝福佢
而且依家義士同前線已變成condom
好多人收撚左貨（唔係講連登呢到，唔好只睇同溫層）
我屌晒佢地老母

五大訴求。。。缺一不可
生日快樂

生日快樂，我地唔會放棄

生日快樂
願你可生於自由國度！

生日快樂
光復香港，時代革命。

精神病無得生日快樂？

生日快樂呀，會代你走落去

生日快樂 我地唔會放棄 直到勝利為止

生日快樂🎉

一路好走

生日快樂
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

生日快樂 祝願望成真

生日快樂
多謝你嘅傳出

生日快樂
但你點解要掉低我哋 說好的齊上齊落

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

生日快樂
唔會再辛苦了

點解要自殺
最絕望過去5年係大家都對香港不聞不問
但依幾個月香港人團結一致奮鬥對抗暴政
看似絕望 但其實係過去5年最見到曙光嘅一刻
大家一齊堅持啦好嗎

----------------------------------------------

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

happy birthday to you

你老母都有精神病啊 咁又點？

傻妹 生日快樂

生日快樂手足。我哋唔會停 直到光復香港

生日快樂啊姊妹我好愛你好愛大家

生日快樂呀
一齊大嗌五大訴求 缺一不可喇

生日快樂 你未完成嘅嘢 我哋會幫你爭取
總之 五大訴求 缺一不可

生日快樂
願你再天家不再有煩惱

生日快樂我們代你走下去

生日大快樂！感謝所有付出

生日快樂

Five demands , not one less

生日快樂手足
五大訴求 缺一不可

生日快樂 rest in peace

Hapi birthday

知道大家有心 但呢加佢點快樂
大家努努力力生生性性
走埋佢未走完嘅路

HAPPY BIRTHDAY!!!!!!!!

生日快樂～～

生日快樂
希望你喺另一個世界得到自由

生日快樂
R.I.P

生日快樂 祝來生去個更快樂既國家

相識一場 生日快樂

助理文書主任

生日快樂 如果真係有下一世。。。。。希望你可以出生係真正民主公義國家

係香港好難冇精神病
我屌你

可能佢仲未考到aco，所以心理唔平衡

生日快樂啊
安息

你攰啦 好好休息
你嘅遺志就由我哋承繼
生日快樂

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

生日快樂,我哋會努力的！！

生日快樂你句加油唔好放棄我地收到
願你於天國能夠感受到自由😭😭😭

生日快樂..
我地會幫你行埋落去 你好好休息...

生日快樂🎂
五大訴求，缺一不可！

生日快樂⭐️我地會贏架

生日快樂 希望你已經得到解脫

生日快樂 Happy birthday

RIP 我地會堅持下去

生日快樂，我地唔會放棄，你要保佑我地

生日快樂我哋會努力！

生日快樂 手足辛苦了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

所有香港人 一齊加油!

Happy Birthday 🍰

生日快樂
光復香港 時代革命
我地會走落去

精神病同生日有咩關係
btw 你考到aco未呀定失業所以心理唔平衡

Happy birthday
五大訴求，缺一不可

生日快樂 我哋一定會贏埋你個份

生日快樂
我地他日在自由國度再同你慶祝

已完全封鎖用戶

生日快樂啊，我地會努力埋你個份

生日快樂⋯

生日快樂 一路好走 我們會為你走下去

手足，今日係你牛一啊

生日快樂願你在天國沒煩惱

生日快樂，加油！

生日快樂
我們會完成你既願望！

生日禮物...

你全家都痴撚線

生日快樂！
祝福妳響無需再落淚既地方，永遠快樂！

生日快樂 我地會完成你心願 😿
光復香港 時代革命

生日快樂 願你現在快樂無憂

Happy Birthday
五大訴求 缺一不可

生日快樂光復香港時代革命，希望來世你出再次來到香港已經係一個有真民主既地方，RIP

生日快樂

手足們一齊撐呀

happy birthday 五大訴求 缺一不可

女義士 生日快樂

我地唔會放棄
生日快樂

生日快樂
Happy Birthday to you

今晚十點叫多一句生日快樂

生日快樂
我地應承你為你走落去，五大訴求，缺一不可
只為完滿你同所有香港人最大願望

天堂沒有共產黨

精神病個個都有少少㗎啦 睇下嚴唔嚴重嘅啫 你都快d睇醫生 目測你好嚴重

歧視？？？

生日快樂 快啲好返

生日快樂。。

生日快樂 我地會加油 唔會令你及眾烈士失望

生日快樂 但願你找到個自由的地方

生日快樂 你係上面要睇住我地爭取翻個香港啊

生日快樂
幫手睇住香港呀

HAPPY BIRTHDAY

hb

生日快樂
謝謝妳，我地唔會放棄

我地會為你準備一份最好嘅生日禮物，可能會遲到，但一定會有
香港人堅持落去
五大訴求，缺一不可

生日快樂呀 !!

我收工拎蛋糕過去

生日快樂
多謝你 我地會繼續落去

點解咁傻
生日快樂

你直情要張白咭啦

講唔落……
點解要咁傻 死既勇氣都有
講左幾萬次一個都不能少……

生日快樂，五大訴求，缺一不可

睇黎你都病唔輕

生日快樂！祝你光復香港，時代革命！

生日快樂會代你走下去

生日快樂，下次唔好投胎係香港

生日快樂 希望你在天之靈可以見證到我地嘅勝利

屌你老母 精神病唔可以生日 無撚嘢啊

有精神病就唔可以有生日?

我哋會打贏呢場仗！

生日快樂。。。。

生日快樂呀 我地會繼續努力 請安息

生日快樂

光復香港，時代革命

而家有精神病係唔係得撚罪你？有精神病就唔可以過生日係乜撚嘢邏輯 用下你個柒腦得唔得 大腦唔用會廢架

生日快樂🎂🎊

HBD

租日快樂～

生日快樂呀....
香港人,加油!

所以呢？人哋有精神病都好過你狗眼看人低

生日快樂
請你放心 我地一定會代你走下去

生日快樂我哋一定會繼續堅持落去，您喺天堂要快樂呀

生日快樂
希望你開心
多謝你既付出

生日快樂啊
希望來生你可以活喺一個開心嘅地方
今生辛苦晒你喇

生日快樂
點解要選生日前一日喎

生日快樂 同路人
好好安息

來生不生於中國

生日快樂
願你平安，再沒痛苦

對唔住手殘撳錯負評
生日快樂呀

生日快樂 光復香港 時代革命 一路好走 願你係天堂會幸福 返嚟人間會有自由

生日快樂，我地會幫你繼續走落去

生日快樂！ 我哋會努力

生日快樂，祝願香港光復

生日快樂·

生日快樂
我地一定會贏返個香港返黎

生日快樂.....

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

生日快樂！一路好走，未來再會！

睇新聞你成家今朝死撚哂wo

陰公囉俾人屌到剩係敢放負皮

生日快樂 大家代你一齊行落去

生日快樂我地會好好努力埋你嗰份咖
光復香港，時代革命！

係盧定何

生日快樂！祝你心想事成！要咩有咩！

生日快樂，願你不用再受苦，活o係幸福既國度

生日快樂，希望你係另一個世界過得快樂

生日快樂啊
多謝你的付出，希望你係另一個世界活得開心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

hbday

生日快樂啊絲打

快d許願啦

“今晚8點粉嶺嘉明閣見大家
為女義士舉行哀悼會 有播片 默哀等活動”

生日快樂 願你的世界再沒有痛苦

咁你想講咩呀？

唔睇新聞都知你弱撚智

生日快樂 心痛

生日快樂，與你同在

五大訴求，缺一不可

生日快樂 希望你上到天堂之後唔洗再受苦

生日快樂借你一個願望希望香港快啲病好 五大訴求缺一不可

生日快樂 希望你開開心心

手足生日快樂，希望你去左個開心既地方

生日快樂，希望你係另一個世界可以過得開心☺️

廢物😂

生日快樂
五大訴求，缺一不可。
接落黎工作，交比我地！係天國既你，要保佑手足們。

已fc 佢全家死左架啦喎

生日快樂…

生日快樂
希望你去到個邊可以開開心心
自由快樂咁生活
手足多謝你

天使生日性樂

生日快樂
我老豆都係今日生日

hb

大家都會加油

Happy birthday /_\

生日快樂 由我地承繼你嘅遺志

生日快樂，希望你去到嘅世界已經再冇紛爭，我地會幫你行埋落去，一定會！

生日快樂！場仗我地會帶你贏

生日快樂 一路好走
五大訴求 缺一不可

生日快樂
希望你個邊無憂無愁
五大訴求決一不可

生日快樂
希望你去到第2個地方可以開開心心

Happy birthday多謝你為香港既付出

仆街啦你 日日同個仆街政府黑警咁撚法 個個香港人都精神病咁濟啦

生日快樂呀義士

生日快樂，希望來生再當香港人，你會知道我地成功左。

Happy Birthday girl

你就病 你全家都病 死狗 屌你老母個臭閪

何小姐生日快樂 希望你來世可以生活係更好嘅世界
我地會承繼你嘅遺願 我地唔會放棄

生日快樂
雖然您唔會睇到
但我地會幫您行埋落去

生日快樂
雖然係留言 希望佢可以係另一個世界開開心心

生日快樂
希望你喺另一邊會更開心

🙏

好心酸生日快樂

生日快樂呀手足！贏左個日我地一齊慶祝

願天堂沒有暴政生日快樂

Dllm

生日快樂...多謝你:(

你知唔知有幾多情緒病既人依三個月都好難捱呀
佢地都會關心香港 唔係好似你咁冷血家
屌你老母

生日快樂
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

生日快樂
希望你再無痛苦

生日快樂 安息

生日快樂 🎂

🙏🏻

生日快樂呀！！

你老母就有精神病.香港人比呢個政府逼到情緒有問題不在少數. 唔係個個咁堅強或者咁好彩身邊親人支持佢.收你把臭口啦 屌你老母.

唔block得
如果唔係佢就可以繼續發作而其他人唔知中伏

生日快樂啊，我地一定會代你行埋落去

生日快樂😢

今晚8點 粉嶺獻花加慶祝烈士生日

生日快樂。

五大訴求 缺一不可！

生日快樂 同為粉嶺人 一定幫你行埋落去

生日快樂啊
我地一定會爭取成功 唔會令你失望

生日快樂
我地幫你走下去

生日快樂 我地會堅持落去

之後交比我地。 好好休息

多謝妳。生日快樂呀

精神病可以係思覺失調
可以係抑鬱症
亦都可以係最近好多人突然有既PTSD

生日快樂
我地會代你行埋落去

咁都無200000個簽名？

點解仲要俾我見到你呢條撚屌，祝你做死一世文員仔，冇得做aco

生日快樂
我地會連埋你嗰份走落去

你係老雞同雞蟲生出黎既，唔知幾時生日都好正常

生日快樂
希望你永遠都會過得幸福

生日快樂，希望你一路好走

生日快樂。我地唔會放棄 會一齊努力埋落去

生日快樂
我地唔會辜負你

生日快樂，我地幫你行落去

生日快樂
好走了

生日快樂 在天之靈 保佑大家 迎難而上

生日快樂
你一定要過得快樂

生日快樂

Happy birthday

生日快樂🎂願你可以係另一個國度無憂無慮咁生活
我地會代你行落去架啦 放心啦

生日快樂
願你喺另一個世界再無痛苦
五大訴求 缺一不可

生日快樂，煲底補祝

生日快樂
請妳在天上繼續看望我們

精神病唔可以生日呀？
得罪你
精神病到去抗爭 你仲喺活喺自己個世界

我地會努力幫行落去 你好好休息

祝你宜家過到一個開心既生日
生日快樂

乜撚嘢邏輯？有精神病唔可以慶祝生日？

祝妳生日快樂

生日快樂
會幫你走落去
光復香港，時代革命

生日快樂，希望你係上面找到自由快樂，我地會幫你繼續行落去

生日快樂，但係...

有情緒病唔係錯
個政府令佢感到不安諗唔開係事實
林鄭係殺人兇手
你只係一個冇良知嘅垃圾

生日快樂，we love you

你都有，尤其單機上連登之後

生日快樂
一路好走
香港人會代你行落去

生日快樂 願你係天國享受自由嘅空氣
香港人會記得你

生日快樂
大家無忘記你

生日快樂來生要揀一個自由的國度出世

お誕生日おめでとう🎂

happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to you Wu
........

happy
birthday
to
YOU!!!!

生日快樂，對唔住

唔怪得你做唔到aco，戇鳩

Happy Birthday🎂RIP

生日快樂 我地一定會堅持走落去架 唔洗擔心

生日快樂絲打
你響天上睇住我地贏

生日快樂Rip

生日快樂

我哋會努力㗎，唔會放棄

生日快樂

五大訴求

缺一不可

你都有精神病 無得救個隻呀

生日快樂
希望你下生生活在自由之地

生日快樂 下次投個好胎係一個自由自在嘅國度生活

屌你老母臭閪

生日快樂啊，餘下既路我地會替你行落去

生日快樂 在天堂裡面不再有痛苦 不再有恐懼

你全家都有病 又窮又廢

生日快樂
我知你會睇住我地唔放棄直至勝利

生日快樂 我知你會同我地到時一齊煲底見

生日快樂，願你以後無憂無慮。

祝長命百歲 百病 百病纏身

Happy birthday..wish you were happy on other side

生日快樂

我地會代你行埋落去架啦！

生日快樂！
我地會光復香港！

做乜撚野，精神有問題就無生日？

生日快樂 手足

生日快樂 你終於可以喺果片樂土自由自在咁生活

起完底，你似有精神病多啲。

生日快樂！我地會贏比你睇！

口號我地會代你叫落去，叫到政府做到5大訴求止，多謝你！生日快樂

block 7 佢 以後自己單機啦

記下遺願，生日快樂🎂

生日快樂

光復香港
時代革命

生日快樂
願妳能夠安息

生日快樂 我哋會繼續反抗

光復香港 時間革命
生日快樂

生日快樂光復香港，時代革命

我地對你唔住

生日快樂🎊🎈🎉🎂

生日快樂，希望你來生可以係一個自由國度享受生活

光復香港，時代革命

生日快樂
我地會為你繼續抗爭下去

生日快樂
我地會行埋落去

CLS...揀呢日跳

生日快樂呀絲打，我哋會替你行落去架啦，請你喺天上好好守護我哋啦

生日快樂 請一定要望住我地最後勝利

有睇，你老母比我屌到有精神病

希望你係另一個世界得到平靜
保守我哋今次嘅運動

生日快樂 會幫你行落去

生日快樂🎂
U will never walk alone

生日快樂手足!!

Happy birthday to you...

生日快樂
我地會努力 到贏左個日係煲底幫你補返生日會

我地會繼續爭取一個有民主自由公義嘅香港
去迎接女義士 可以再做真 香港人

如果再有民陣大遊行
我會行去終點搭車去返起點代你行多次

生日快樂
我哋會好好努力

精神病有乜撚嘢問題呀on9仔

對唔住我講唔出口…
一路好走…

願你以後快樂

remember remember, the summer be water

生日快樂我地全部人都好愛你

What the fuck is wrong with you?

你全家就有精神病

We will continue with your spirit.
生日快樂...

生日快樂

五大訴求 缺一不可!

生日快樂來生唔洗做中國人

生日快樂
希望你喺對岸能夠得到真正嘅自由。

生日快樂，希望你會有天看到我們勝利

生日快樂 希望來生可以生活係個自由既社會

Happy Birthday to our Beloved

連登第一個生日快樂post咁催淚
生日快樂, 淨低嘅路等我哋代你行埋去

生日快樂，如果你可以等到今日就可以聽到柒婆跪低(少少)講撤回條例

生日快樂 god bless

生日快樂願你以後可以出生係自由民主嘅地方

V

生日快樂絲打

女義士一路好走,其他野交比各位香港人啦

生日快樂啊絲打

義士，生日快樂！
RIP

生日快樂
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
港人治港，高度自治

香港好撚多人都有精神病

生日快樂 香港人加油

你係咪痴撚線

生日快樂，如果人死後靈魂真係會存在，請你等到爭取成功之日，返嚟煲底

願你在自由的角度一直快樂

生日快樂，將來煲底脫罩一定係送比放絲打最好既禮物

屌你老母閪 單機喇 柒頭

Happy birthday 永遠手足

我哋個個都有起你底，知你連CA/ACO都入唔到
頂多我下年俾心機考officer grade讓個靚位俾你囉

生日快樂啊！總有一日我地會係煲底留一個位俾你

生日快樂

Five demands, not one less!!!!

生日快樂 一路好走 來生不做中國人

生日快樂 希望你永遠都開開心心

生日快樂 我地唔會比你白白犧牲

生日快樂啊女義士
祝妳係天堂過得開心快樂同見到我地香港人嘅勝利😌

生日快樂

好好安息

祝你永遠快樂

生日快樂一定會比你睇到我地會爭氣 會帶香港贏！

HB願你安息 你嘅願望由我哋嚟實現

咁又點

Happy birthday.....

生日快樂，來生不做香港人

你係天國要快快樂樂

生日快樂 Rip

生日快樂！我地會完成你嘅心願架

生日快樂
條路我地幫你行落去

生日快樂🎂🎉

生日快樂, 光復香港, 時代革命!!

生日快樂 願你係天堂無憂無慮

手足，生日快樂
未行完的路，我哋代你行落去。希望你在天之靈安慰

佢有無病都值得講句生日快樂架！你而家歧視嗎？

生日快樂，祝你來生唔會再有任何痛苦同煩惱

女義士生日快樂
雖然我地互不認識
知道你已承受咗好多
希望你喺天國過得開心
我地會為咗你同埋一班手足繼續抗爭
直至勝利

其實係咪真係...？

Happy birthday dear

女義士生日快樂
Wish will come true

生日快樂.

中學同學黎 但唔想公開Facebook sorry

今日都係我生日 一直以黎都好想搵到同我同一日生日既人， 但估唔到會係呢個情況下終於搵到，以後每一年生日我都會為你點多一支蠟燭，希望你來世可以快快樂樂，唔會再有呢啲不公義既事發生係你身上。

光復香港 時代革命

生日快樂
願你在天堂會過得開心些

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

生日快樂呀，一路好走啦

生日快樂！
我地一定會堅持！五大訴求，缺一不可！

生日快樂呀
靚女

生日快樂希望你開開心心

生日快樂 好好休息下

生日快樂，希望你可以係自由既國度繼續生存落去

生日快樂，永遠快樂呀

生日快樂
我哋會替你完成心願

對唔住 生日快樂

今晚過去探吓

生日快樂
我地會完成你既心願

生日快樂
一路好走 手足

生日快樂，我地一定會贏

辛苦你了
生日快樂

生日快樂
再聚時希望香港已經有民主

生日快樂，願你在主懷安息，一路好走

生日快樂, 妳不會白白犧牲的. 人間正義是滄桑, 在找尋公義的路上, 你并不孤單, 走好.

即係點 佢今日滿28歲？

同一日表示
五大訴求
缺一不可

第一次見層主咁多人覆
我係黎祝福你屋企人都有精神病劈死你條仆街

生日快樂
光復香港

Happy birthday sis

生活快樂

生日快樂!
願你永享平靜

生日快樂 祝福你安息主懷愛你

願你在異地 放心寄託

生日快樂 來生做不做香港及中國人

生日快樂
願你遠離一切痛苦
願你係天堂見證住成功光復香港

生日快樂 祝你來世永世 做一個幸福美滿既人

屌你老母！

光復香港 時代革命！！！！！！！！！！！

生日快樂！！！

同月同日生日

生日快樂呀。

hbd
rip

生日快樂
never forget ,never forgive,你就喺上面睇住我哋點贏

女義士, 生日快樂假如有緣來生煲底再見, 到時香港唔會再有賣港賊

生日快樂呀，一路好走......

義士生日快樂
我會記得你

生日快樂
光復香港，時代革命
香港人會加油
好好安息

生日快樂🎂
希望你下世可以降生係一個自由民主既香港 同我地係煲底再見

生日快樂呀應承你唔會令你失望

咁點
你直頭係反社會
你死屎啦

生日快樂🎂絲打！
我地會幫你完成生日願望！

生日快樂！希望你係另一個世界開心快樂。

生日快樂，希望你係另一個世界幸福快樂

生日快樂
祝心想事成

食屎啦屎你老母

生日快樂
我地應承你
五大訴求 缺一不可！

生日快樂
我地會加油繼續行落去！

happy birthday...

日日快樂

生日快樂，祝你願望成真

你老母把口咁臭

辛苦你啦⋯⋯希望你揾到開心

生日快樂🎂希望妳再次投胎轉世做香港人 我地會爭取返一個美麗既地方返黎

生日快樂呀
希望你喺另一個世界幸福快樂
我地呢邊會加油！！

單機啦仆街，你死全家添呀on9撚樣

生日快樂
願天國滿有自由沒有恐懼

生日快樂 祝你下世平安

對唔住生日快樂

生日快樂
願你在天國不再痛苦

生日快樂
祝你依家係第二個世界過得開開心心
再無不公義既事發生

生日快樂
希望你來生唔係香港同中國出世
安息吧

你老母都精神病生你出黎

生日快樂😢😢😢

生日快樂, 願你在另一邊真正快樂

生日快樂
願你能無憂無慮

生日快樂
希望你喺另一個世界得到快樂

生日快樂，希望可以實現你遺言。

生日快樂
願你永遠自由、永遠快樂。

你老母俾狗屌嫁！

點解唔等到我地成功

生日快樂，祝你生日願望成真！

下一世返來光復咗嘅香港喺煲底再見！

生日快樂
希望你下世係一個真正有民主同自由嘅國家出世多謝你

生日快樂啊。光復香港，時代革命！

生日快樂🎁🎉🎈🎊

生日快樂
我地會誓死戰鬥到底
必會勝利歸來。

生日快樂
希望你喺天堂唔再有傷心
永遠自由自在

生日快樂啊 希望你收到大家既祝福 我地一定會革命成功

生日快樂，我地會帶住你既遺志繼續向前邁進

生日快樂我地唔會忘記你地嘅付出, 餘下嘅路就交俾我地行落去啦

生日快樂
多謝你

hbd 唔洗再比香港壓榨 天堂好好休息

生日快樂
辛苦晒
交比我地啦
係天堂幫我地打氣

殺人政權
血償血償

生日快樂 我地欠你的

生日快樂 光復香港時代革命

心酸

你老母就有精神病

我地唔會放棄㗎 生日快樂

生日快樂
願你係另一個自由國度開心做自己
剩低嘅交比我地啦

生日快樂🥺

生日快樂，一路好走

另外我想講句，比政府搞左我地3個月，今時今日香港有邊個冇精神病，分別只係嚴唔嚴重

唔知你屋企人咩情況。。。。。生日快樂

生日快樂 又大一歲

生日快樂 香港人很愛你

生日快樂呀 手足
香港好快會贏的

生日快樂🎈

生日快樂，手足

生日快樂，多謝你

生忌快樂...
來生不做中國人

生日快樂 代你行落去 永不屈服

光復香港

時代革命

寧化飛灰 不作浮塵

生日快樂 願你係另一邊更自由

生日快樂 我地會努力走落去

生日快樂
你嘅心願香港人一定會達成到

你嘅生日願望，我地班手足會幫你實現！

快樂生日

生日快樂
一切安好

生日快樂！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

來生不做中國人，生日快樂。

Never Forget，Never Forgive.

生日快樂😭下世要係真自由國度生活

你不如去死？

生日快樂 永遠快樂
唔洗再受皮肉之苦
代你繼續行落去

生日快樂 we love you

香港人欠你太多 無辦法係你有生之年還到比你 但我地香港人應承你 我地一定會為你抗爭到底

生日快樂
願你安息

您好：
女義士
希望您在天之靈
可以見到我地同各手足喺煲底除罩
然後上一柱清香
以慰英靈

生日快樂
好好休息

生日快樂。要喺另一個世界活得更好

不要再做傻事....父母好傷心的

生日快樂下世要開開心心

生日快樂 願你在別處能享受自由的空氣

Happy birthday, my lady

原來大家都係處女座 生日快樂吖

Happy bd

生日快樂
光復香港，時代革命
要見證住真．香港人贏啊絲打!

生日快樂~~

我們會連你那份都一起加油~

生日快樂
係天堂保祐香港

生日快樂，我地唔會令你失望

生日快樂啊 辛苦你

生日快樂
.......

生日快樂 願你在天之靈永遠自由 同埋見證香港好翻

生日快樂
我地一定會幫你完成你見證唔到嘅野

生日快樂 願你係另一地方繼續快樂

願來生生在自由國度，不再需要為自由而受苦。

生日快樂
我哋會努力架啦

義士生日快樂！要安息！我地會繼續抗爭

生日快樂
希望你喺天堂可以開開心心

Happy birthday! 之後既路 有我地幫你行埋落去 你放心啦！

生日快樂
煲底我地繼續等埋你

生日快樂 願你既遺願可以實現

生日快樂
係天上睇住我地光復香港既一日啦

生日快樂啊 🎈🎈

敬愛的同伴
祝妳生日快樂
妳的遺願
香港人會替妳實現
願妳來生不用再做香港人受苦

生日快樂
我地會再見

生日快樂啊，天堂見啦

生日快樂
你終於得到自由啦

生日快樂 早日安息
我知你會繼續守護香港 守護我哋

生日快樂
雖然你早走左好多步
但總有一日我地會在某處再遇相擁

生日快樂希望你下次可以生喺一個快樂嘅國度

我地唔會放棄，光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

Happy Birthday sister

happy birthday and rip

生日快樂
香港人愛你

Happy happy birthday

對不起
生日快樂

生日開開心心 忘記痛苦

Happy birthday:(

生日快樂，來生不要做中國人

生日快樂，我地會同你一齊見證光明嘅來臨

生日快樂
希望你的將到臨一個民主的香港

生日快樂🎈🎈

光復香港 時代革命 生日快樂

生日快樂 今晚叫埋你嗰份五大訴求 缺一不可

生日快樂
希望你下一世可以生活係一個真自由既地方
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

生日快樂 願安息

生日快樂呀 希望你係另一個世界再無痛苦 我地會繼續抗爭直至成功！

香港依家有邊個無精神病？

關咩事呀

生日快樂
革命定必成功

🎂

唔駛 fc , 都知你有精神病

Happy birthday
RIP.

生日快樂
願安息

生日快樂。
Rest in Peace

絲打 生日快樂 祝你真係快樂

有人話佢被黑警輪所以跳 真？

生日快樂 🎂

雖然素未謀面。 但尋晚真的失眠， 腦面不停問點解要選擇輕生。

感覺真是一種親人離開既感覺。 好不安， 好心痛。

不管如何， 事已至此， 祝你一路好走。
不管是否真的今天生日， 都送你一句生日快樂。

他朝一日， 大家脫下面罩歡欣之時， 請記得返黎一同歡聚。

生日快樂🎂
願活得更好

生日快樂😇

Happy birthday U will live again in freedom in the garden of the Lord.

生日快樂
我地永遠唔會忘記每一位義士

生日快樂🎂希望你真係得到快樂

生日快樂，希望你喺極樂世界平安快活

生日快樂
我地代你走落去

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

遲咗 生日快樂

生日快樂
我地會代你行落去

生日快樂
來生再見

生日快樂我哋一定會堅持

生日快樂 我地為幫你一齊行落去

生日快樂 希望你可以係果邊過得開心

生日快樂
祝你生前願望成真 永遠會記得你

生日快樂
願你來生可以到一個自由快樂嘅地方

生日快樂
好想抱下攬下你

生日快樂😞☹️

祝你生日快樂
希望你係另一個世界可以開開心心... ...

生日快樂
我地唔會忘記你
我地會為你達成你嘅遺願

生日快樂🎊🎉

光復香港 時代革命！

不如現場一齊同佢邁生日快樂

生日快樂
以後要開開心心

堅持，生日快樂

生日快樂
我們知道 沒有五大訴求 是不會完的

生日快樂...🙏🏻🙏🏻

生日快樂 希望你係天堂開開心心 有下世都唔使再係共產主義嘅地方

生日快樂 我地一定會贏

生日快樂！！

生日快樂，會幫你走埋你走唔到嘅路

生日快樂我地幫你走下去

生日快樂。這裏留白。

生日快樂

希望此刻既你開心快樂

生日快樂願你永遠開心幸福

Happy birthday!!

生日快樂🎊，願你在另一世界可以開心點

生日快樂
Sister

生日快樂 絲打，我地唔會放棄的

Happy birthday to you!
希望你永遠快樂同幸福 : )

你未走完的，我們一起幫你走。

生日快樂
願你轉生到一個擁有自由嘅香港

生日快樂 希望另一個世界你可以無憂無慮

手足，祝你永遠都快樂

RIP

生日快樂~~我都係粉嶺人
屌晒班仆街所有嘅老𡟖仔女、個女最好係處

Zhita 生日快樂

生日快樂啊 放心
我地會繼續戰鬥落去
等我地凱旋歸來之來 再正式慶祝

生日快樂🎊 願妳在天堂快樂

生日快樂:(

生日快樂
希望係你下個生日，完成到哂你5個生日願望

生日快樂唔好再有人咁傻豬

生日快樂希望你經已擁抱快樂同安寧

生日快樂 香港人會一路陪住你

遙遠的生日快樂

小小悼念會都有便衣狗，屌佢老母臭

生日快樂
Let the bless be with you forever

生日快樂
泉下有知

生日快樂 在另一世界活得快樂!

hbd😢

生日快樂! 我地會戰勝歸來!

生日快樂 係天堂一定要快樂

烈士

對唔住 救唔到妳
生日快樂 希望把妳既所有悲傷都帶走

生日快樂，我哋永遠都會記得你

生日快樂😕

生日快樂。🎂🎂

唔係化

Happy birthday to you

生日快樂 香港加油

生日快樂
希望你喺世界另一面都睇到光復香港嗰日

大家係咪向粉嶺方向叫？

生日快樂～
希望妳喺另一個世界過得開心

生日快樂😭😭😭

生日快樂
U deserve better

生日快樂
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我願榮光歸香港

請你安息，我們會加油行落去

生日快樂
希望你下世投胎做「香港國」人

生日快樂
from 無ac的朋友

生日快樂手足 rip

happy birthday, 生日快樂

生日快樂
我地會記住你 然後繼續努力

生日快樂,一路好走

生日快樂 我地會替你走下去

生日快樂，香港人會加油

五大訴求，缺一不可

生日快樂

我地會同你一齊走落去, 直至勝出場仗為止

Happy birthday, please stay happy in heaven

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

巴打，你跌咗logic啊，就算真係有精神病就冇生日?

Happy Birthday! Hong Kongers miss you!

祝你生日快樂🎂

生日快樂
一定會同你行埋之後既路

生日快樂

「唔好放棄」

遲來的生日快樂。